有冇人係曼谷

吹下水

曼谷好多人，周街都係人

我住呢度冇乜喎

樓主住曬成個曼谷

啱啱去完芭提雅，去緊曼谷

嚟緊雨個星期都去 到時你走左未？

6月頭去

btw芭提雅唱錢既話 係咪去T.T.?

過兩日走啦

巴打我又係下星期去
有冇行程分享下 我到依家都未知去邊好

有冇景點必去？

我會先去芭提雅兩日一夜再返曼谷
係睇緊曼谷無野做 可能hea下按下又cafe下咁

上個星期同條女去完
我出左個POST介紹MASSAGE冇人理

你個po唔係講芭堤雅咩？btw對你講matrix個po有興趣啲

想book 八月住asok T21, 已爆滿.......

先芭提雅後曼谷

係?唔要推一推返個

Btw 我曼谷都係睇blog有咩做臨尾喺thang lo掃芒果
堅係好甜

凌晨先係曼谷返香港